頭痛問題

呢幾個禮拜頭痛問題好似幾頻密
以前都唔會 而家用一陣電話又好頭痛 諗多陣野又頭痛 做做下assignment又頭痛 總之個腦要運作就好頭痛